啲呀伯真係當自己識飛

都痴撚線
岩岩坐輕鐵
咁唔係坐屯元天嘅巴打可能唔知
輕鐵係係路面上面行 好似叮叮車咁嘅

咁有啲位就咁嘅：

架車（停左站）前面條路係比人行
多數都冇紅綠燈
架車開會叮兩聲
咁多數啲人係架車開之前
刪門個時已經自動自覺唔行住
比車行先

仆行頭先個老野 架車叮完兩聲開左車
條友左手一路揮 一路想衝埋佢
架車岩岩開車緊係加速
離佢得返兩三米 咁好彩個司機見到就係咁bi佢
佢照一路揮手一路衝
最尾格梗停左架車
啲老野真係痴撚線

想問咁樣車死左佢個司機有冇罪

香港係咪都拉左司機先

早幾年天水圍先車到一個阿伯變肉醬

格梗
夾硬
Btw死廢老

咁樣車死左個司機一定大撚鑊

單手禁停架車
廢老奇俠

你講先醒起佢舉手個動作真係咁撚樣 眼神都有7，8成似

你想像下架車已經咁近條行人路 仲要開出左2，3秒

ok我下次改返

成日見到啲人衝輕鐵燈位
你比車車撚死唔關我事，但有無諗過輕鐵"bo"鳩你個陣係幾撚嘈，幾撚大聲。
乜等架車過左先行唔得咩

就算唔車死 個廢老自己仆落條路軌都一身傷

屌

我第一次見
痴線 啲呀伯衝馬路都算啦 輕鐵咁大部

究竟有d傻尻以為自己行出馬路d車就一定要讓佢行先係乜撚野心態
利申 識有個fd係咁諗

你個fd幾歲

老個d不嬲係最唔識驚, d車奉旨減速咁

馬路三寶真係唔係得個名 樣樣都係地雷黎

係監硬

當人白痴？

呢個係香港問題姐

香港道路設計係方便行車 所以好少車讓人
但外國好多地方係行人優先 車見到有人喺
前面就要停 連紅綠燈都慳返
正正係因為唔想鼓勵人揸車 想阻鳩d司機行兩步就要停一停

屌 我以前識個fd住香港真係會唔知架

邊三寶

我賽跑冠軍嚟嫁

老人，女人，老女人

都真係有好多人未入過屯天元嘅
樓主解釋埋好貼心

啲廢老真係好鳩痴線

死廢老

認同， 有埋圖幾好

香港開車最憎見到三樣野
廢老，單車，跑步撚

車撚死變紙板大快人心

都唔知點廢老趕頭趕命做乜 趕住去死咩 明明成日都無嘢做
平時行路又慢吞吞

大把呢d 廢老以為自己係賽跑高手嘛

想像到車入面d人俾佢咁樣chok一野

仆街死廢老 廢老仆街死

thx

竟然冇人講黃子華

岩先條廢老衝完之後行左上車站
但又冇車到
佢就企左係度攞住把遮唔知做乜

利申我係對面車站 又係未有車

最好笑貪快過完等車走慢慢後上過佢到頭
貪快做乜鳩呢

因為個廢老都加緊速

諗起早排有個廢老比部車撞到飛起左果張gif

讓下老人家都唔得

而家啲上一代真係

之前係蝴蝶又係爆左個頭，正到

老人家咁急做乜鳩，趕住去投胎?

記得以前有講架車車門咁高係因為怕水浸浸壞架車

廢老心諗 屌你老母香港馬路梗係人行先過車啦 睇你個撚樣都唔撚敢車親我啦 撞到少少你都大撚獲

好似俾兩個選擇你，一係炒一係自己走
利伸老豆揸輕鐵

我個時都係諗緊個張gif
想像緊佢比架未全速前進嘅輕鐵撞到飛天個樣

唔知點解睇到呢句笑到仆街

衝紅燈個啲又係
又唔係趕返工定趕乜野
快跑衝完跟住就變返慢行
咁你衝黎做乜鳩

咁你個腦咩事

大陸人？ 大陸係咁 你唔行 車唔讓

呢要好似高清啲

個廢老望到有車都照衝

我係叫格硬架喎

我都有得share

上次有隻廢老係兆禧輕鐵站，行路軌隔離既小石路 跟住佢後面有㗎輕鐵駛緊埋站，咁一定會撞到個廢老，所以輕鐵唯有慢駛+瘋狂叮叮叮，但個廢老依然斯斯然咁行 如果撞落去味幾好

原片就睇到係個阿伯戇鳩 唔關司機事

佢地乜野心態先可以做啲咁戇鳩嘅行為

突然覺得自己咁講好撚惡毒 但個廢老優先散步樣令人完全唔覺得佢慚愧or內疚，好似我大撚曬咁打橫行

身體機能愈差做事愈冒險
都唔知咩諗法

如來神掌

唔會 撞左落去又少一個藍絲
有正常思考嘅阿伯都唔會咁樣啦

事實係一定要讓，因為撞鳩到佢，法律會罰左駕駛者先

俾人車鳩死咪無仇報囉

有時d司機好仆街
明知前面去唔到
係要照隊
搞到街邊人過唔到路

未必，識得個輕鐵車長車死過人，但責任不在佢，所以冇事，幾年之後都好似有得升職

如果真係責任不在佢 就應該咁啦

輕鐵嘅道路優先權大
定係
行人嘅道路優先權大？
有冇法律jj解答吓？

衝燈就好多人都會
後生果d衝得黎都會嗱嗱聲過左去
係d死廢老好撚鐘意舉起隻手慢慢過當自己大撚哂

問題係衝完之後又慢慢行 又唔係趕

有揮手已經算係咁 有啲廢老直頭I don't give a fuck咁直行直過

同意呀
真係唔好講輕鐵啦
唔知屯元天啲廢老係咪先會咁
連紅燈左好耐架車高速揸緊都夠膽死照過
仲要行到隻龜咁
得罪講句 想死行遠啲啦

讓阿伯飛

GTA

政府9成都告，但你做足所有野(有horn, 落最盡個個brake, 冇超速冇衝燈，9成告唔入)
公司唔會炒你，照有機會升/轉職(好多升職既都爆過獲)
ps, 做緊

痴撚線

大家誤會左
唔係架輕鐵自己停
係廢老有超能力整停架車（如果唔係做咩揮手）
司機都唔知幾想撞埋去

有超能力唔通又話你知咩

今日去左元朗 好似番左大陸咁

你個名應該改「佢」做「我」

我都唔知幾正常

屯元天得天水圍最正常

仆街 磁力王呀

廢老都識上連登負皮

賽跑冠軍黎架嗎

個廢老負評左

但佢好寂莫bo

好撚正

好似跌左唔知咩出黎
右下

好撚憎廢老成日大撚曬咁

應該撞落去
起碼都要殘廢

好似係鞋都甩埋

啲廢老唔係不嬲都殘廢架咩

佢當自己係駕駛者 onlun9

行斑馬線果陣

撞果下應該好撚響
側邊d人縮得好撚快

人哋賽跑冠軍洗你教

佢地覺得自己係短跑冠軍

明明係磁力王嚟

絕對同意

見過坐電動輪椅都橫過馬路
唔係沖燈 明明行前多兩步有紅綠燈
黑心d講想睇佢比車撞到飛起

香港法例任何情況都拉左司機先，好似係

所以年中咪唔少廢老因爲咁而死

加拿大係有依個文化
但依度係香港

伯伯生命好寶貴架，
可能聽日就訓訓下死撚左
呀伯慳番依幾秒，
夠佢番屋企打番鋪j

後生橫過馬路都由佢, 好心老左機能差左就保守少少,冇咁大個頭唔好帶咁大頂帽

10米奈河橋賽跑

後生好少見有車行緊都照衝

咁寶貴仲趕住去死咁

岩岩係fb見到

做咩
呢個post應該唔會好多人睇啫

廢老以前係賽跑高手黎

不要說廢老 試著說 賽跑冠軍

係屋企聽到出面輕鐵響安同剎車聲就知又有人衝馬路 真係唔撚識死

死廢老衝出去唔會諗下輕鐵司機為左一個陷家鏟要急剎停架車 車入面d人咁樣chok一野
不過咁
廢老又點會為人著想？

啲廢老呢 坐係度 眼神好似死撚左咁

其實唔止啲啊伯係咁，有時啲師奶都會拖住個小朋友咁樣過，見到得覺得危險。

如果係蝗就車撚死算啦
又少一隻